Fodei Charlamow Bonderew annab omma periarendi kontrakt, mis temmale selle Kasepä küllan No 15 all seisaw grunti päle antud olli, tännasel päwal moisa herrale taggasi, ja ei olle temma mitte ennamb öigus se maa piddada.
Peakohtomees: Jakob Kook
kohtomees: Peter Paap
?" : Thomas Kähr
?" : Mihkel Bringfeld
